算吧啦 只有核災難先阻礙到香港人返工

唉............................

錯
核爆都照番工

大亞灣要上深圳

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

核爆唔洗返工呀

就算核災害 如果港共政府無宣佈停工 佢地都會返

滿身核輻射都要死返去返工供樓

冇野可以阻到香港人返工供樓既決心

香港人會淘寶防輻射衣服 之後返工

對樓主既樂觀笑左

核平左香港第日都係要返工
手停口停

唔會平，永久污染

手停口停 著保護衣都要返工

你以為全香港都係黃？

Vault Tec

著返套防護衣一樣返到

打風咪得囉

核爆都唔割，可能係指核爆都會照返工

老細 我對面海過緊黎
冇野阻到我對返工既熱誠

你肯定會唔返？
我肯定一樣返啊！

香港返工既態度仲勁過唔割蓆

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

間公司俾核彈炸左都照home office